Don't Make Stupid People Famous = 唔好比on9仔博上位?

???